\begin{problem}{Магнитики на доске}{стандартный ввод}{стандартный вывод}{1 секунда}{256 мегабайт}

На школьной доске $N$ магнитиков. Каждый магнитик пронумерован числами от $1$ до $N$ и содержит строку, состоящую из $K$ строчных латинских символов. Вы хотите впечатлить своего учителя информатики, найдя самый длинный палиндром, который можно составить из этих магнитиков.

\InputFile
Первая строка содержит 2 целых числа $N$, $K$ ($1 \le N \le 10^5$, $1 \le N \cdot K \le 10^6$)~--- соответственно, количество магнитов на доске и количество символов в каждой строке.

Дальше следуют $N$ строк. В строке $i$ ($1\le i \le N$) содержится строка длины $K$, написанная на магнитике $i$.

\OutputFile
Выведите последовательность чисел, соответствующую номерам магнитов, которые образуют длиннейший палиндром.

Гарантируется, что ответ существует. Если ответов несколько, то выведите любой из них.

\Scoring
Баллы за каждую подзадачу начисляются только в случае, если все тесты для этой подзадачи
и необходимых подзадач успешно пройдены. Для некоторых подзадач может также требоваться, чтобы были пройдены все тесты из условия. Для таких подзадач дополнительно указана буква У.
\renewcommand{\arraystretch}{1.3}
\begin{center}
 \begin{tabular}{|c|c|c|c|c|}
   \hline
    \multirow{2}{*}{\bf{Подзадача}} &
    \multirow{2}{*}{\bf{Доп. ограничения}} &
    \multirow{2}{*}{\bf{Баллы}} &
    \multirow{2}{*}{\bf{Необх. подзадачи}} \\
     & & & \\ \hline
    $1$ & $K = 1$ & 10 & --- \\ \hline
    $2$ & $N \leq 5$ & 10 & У \\ \hline
    $3$ & $N \leq 1000$ & 35 & У, 2 \\ \hline
    $4$ & Нет & 45 & У, 2, 3 \\ \hline
 \end{tabular}
\end{center}

\Example

\begin{example}
\exmpfile{example.01}{example.01.a}%
\end{example}

\Note
Палиндром~--- это строка, которая одинаково читается как слева направо, так и справа налево.

\end{problem}

